一通係恆指大升同大跌都用唔到

屌你老味一通係咪食左屎啊！
永遠升跌超過0.8% 就死ser 入唔到！
大升我就入唔到去，放唔到貨！
大跌我又入唔到去，入唔到貨！
咁點撚樣玩啊！

話說我申請左富途，有冇巴打知一通轉倉去富途要收幾多錢，過程係點。
同埋點先有大利市串流報價

戶口總值夠十萬就有, 好似係

依家一通連首頁都入唔到 代表乜

由九點用到依家無斷過線
代表係你個人問題

電腦開一通係冇問題的

電腦長期LOGIN無事

第一日用一通咩，不嬲有冷靜期架啦

貪平低死